已經忘記左你點解又要搵返我

當你已經消失左起我生活之中突然又搵返我，

以為自己可以好大方咁扮乜事都冇

結果都係先發現原來自己做唔到

不過依家見到有人比到幸福你就足夠

唯有再次等時間沖淡一切

有咩動機搵你

當我係水抱